[I/A] Puzzle And Dragon (383）

心郁郁不過要打足25場垃圾

一日不轉豬 生活乏味

睇佢幾時執

宜家合埋眼都見到啲珠

仲以為咁大個更新會送1000 格+100格朋友+ 100石
更完d 野我全部用唔到

1000 開唔到山本彩係雞

有啲掛住佢

應該望你隻眼都會見到係粒珠 毒癮好深

佢去咗邊

1001唔開po要畀人燒春袋

返工冇得轉珠

點樣可以多過100%

G持

可以投幾票

本身無春袋唔怕

燒你前列腺

利申 絲

燒你卵巢

仆街又要問人借日本acc

今日有咩更要更咁撚耐

扮更新真執笠

我以為2點更完
點知係20點
個0去咗下一行

咩事

一陣更新

唉 今次抽fate抽到我ptsd發作
諗起上次慘況

而家更仲要轉acc咩

學我用日本iTunes卡咪得

唔洗用日本apple id 咩

小顛
機率嘅嘢睇開啲啦

諗起8pack 追百萬

百萬已封塵

我唔洗，自動彈出黎

雜色最後發光發熱時期

個個話必追

咁果陣環境係必追
不如笑埋8年前啲人 個個十幾pack追執行者咩感受

pad d野變得好快

上次marvel五十抽得兩隻七星好彩必中冇重複

三隻式神都仲keep到

係 最後追左出9 武裝勁到

今次20抽2鑽

都仲叫做半年前既貨仔
以前果d FF, EVA, 英雄學院, 拎都拎唔到出黎用

eva英雄學院啲裝仲有用

eva幾隻新大獎仲係用得架wo

手機驚係咁啦
對比起其他，pad算keep得唔錯

？

指舊野變垃圾既速度

Fgo好似保值啲

龍珠兩隻三週年角 去到六週年仲用緊

之前返part time 有人成份人工追曲藝士

個時抽中比fd屌到九彩

記得果時岩岩轉工冇錢課

好慘追百萬果啲

講保值fgo真係做得好 最舊個堆都仲係用得 其他驚冇可能

火埃依家都仲用到

濕婆 光印

屌老母呢排咁多唔開POST

傳說中嘅黑石GROUP

點解冇option係等俾gungho bam

呢排窮，想課黑石
有冇好路數

你入去問下

有內鬼 中止交易

其實黑石啲信用卡邊度拎返嚟

搵三倍速幫到你

平時日頭執柒明明早好撚多個鐘就開到
今次咩事

因為今次真係執笠

係就正

狗年真係快

真？
睇情報都係用返正常途徑（睇padpadblog）啦
扑姐最多都係教你無限體力大法，一定唔會被bam

BLOCK姐 教退款

濕婆，火埃初代神威到而家

28歲少年因搞基患上腸癌 屁股被縫合 只能靠糞袋排糞

收到風，事主係呢度其中一位

「失去肛門後，他再也無法體驗性趣。」
乜佢淨係可以俾人屌，佢屌人唔得咩

人地0黎架嘛，你唔識下叫條女屌你屎眼

lm

我想抽latte

新手提議

Fate hf要留的

櫻1 金閃閃1 神父1 凜1（睇人）
其他玩具

Mh

鐮刀 1 火龍2 斬龍1 超級蔬菜人 1

其他睇情況 因為10石 機 上面要實用同出場高

邊隻叫蔬菜人

金獅子

櫻最少要2隻 最好有4隻

有冇圖，唔認得

唔認得咩

MH

Mh未出buff情佈都出食評

咁你要買monsters hunter rise黎玩番輪了⋯

你玩唔玩⋯

除非冰龍改留做舊版再加傷害
如果唔係 唔會有太大變化

【暴君Saber：雜色隊的新時代？！】

★ 耐久度極高!!! 2血2回＋30減傷!!!
★ 火力倍率低, 要派出場就要玩大盤面進場的玩法, 但耐久度實在是強大!!!

上面連嵐琴同閪笛都冇已經唔洗睇
櫻都起碼兩隻啦

2倍血 75%減傷？

濕婆真係抵抽

Blog 姐好撚長氣

真 換隻閪笛打j先

係 嗰次畀佢連續深喉 頂唔順 十分鐘爆左

聽佢講⋯我唔換走saber了⋯

嵐琴我有所以唔記得加 不過要用到嵐琴
除非係因為技能 如果唔係 黃龍武就可以

廢老回家了

尼亞未上1200前都唔會停

唔識玩呢類型

兩件用途完全唔同
尤其依家好多隊缺回
嵐琴絕對有用過黃龍好多

4個ac都要1200

+1打隻怪鳥定乜 打左成個鐘都打唔死

雜色比狗屌
你地為愛追定咩

櫻就見人見志
本體再加1武
唔好打算玩loop 浪費金錢

樓上講起黑石，我想講我有個fd經ig課左幾年都冇事 講緊1pact起碼平100，好難唔係黑石啦，條友收集撚 真係幫佢懢唔少錢

同dark souls一樣 不停碌地就得

所以話 唔係因為技能 如果要用到buff回 個技能一定係本體角色 睇睇主流隊就知 出場率去睇 因為黃龍武個血仲多人用 buff回多數係本體角色
但當然 想入手就睇你錢財了

真係冇乜玩動作類

我通常開多人搵幫手
跟住自己隔離碌黎碌去
自己打要成個鐘 人哋幫手10分鐘都唔使

講緊覺醒

咁好彩

Dark soul 易玩d 唔計時 boss唔會走佬

岩岩望番
原來咁勁

嗰陣新手唔知

係都用4心啦 因為回復問題揀武器 有更多嘅選擇

橫掂都黑不如黑盡佢上X寶仲平啦

正身姐
正身都打到成死死下啦

可以去動物園實戰，玩熟咗就識玩呢類型既驚，包你屌打金獅子

當初有抽到冰龍送10石 再下修

咁嗰陣雲魔allmight如日中天
真係必追嘅

乜鳩當時做魔王就係靠佢

真 我上面都有講笛同嵐琴

算啦都係

又比你估到喎,佢都有上X寶格價 邊到平買邊到

抽囉 等咩
你依家幾星幾碎

ig 果啲係退款
黑石係失卡/老鼠卡

4星50碎囉都話等派石

me 3星 50

啲4心角又唔多選擇 又唔係隊隊入到
打手位又少一個
除非隊長冇回復加成 否則都唔會用
嵐琴team回同加速用過都知好用

各有各睇 因為大家玩的隊唔同 大家選擇唔同
唔係講個風琴唔好 係我用其他方法彌補左個問題

武器始終都係勁 同理笛都係

唔提只係因為我自己唔用開 or 特定場合用

武器上去講一定十分滿分有89分

MH 邊隻大獎

mh七星裝
嵐龍兩件裝都有用（優先度最高
滅盡龍一裝
龍笛ok
霸龍二裝睇隊
煌黑龍二裝

冇鐮刀

咁撚耐

嵐琴+正月零龍武完美解決

嵐龍起碼都1啦

同你交換一隻咖啡 我有多

煌黑龍唔係鐮刀咩 我冇玩mh其實認唔到邊個打邊個

十幾個鐘冇轉過豬了

識唔識架
火車入penny武都係因為有3大心加回
依家同我講4心
缺心珠係咪就要出返去

宜家嵐龍戰術用途最高 反而其他已經冇咁必要

應該話其他都有好多類似代替品/上位版
嵐琴真係

我冇玩 唔知d乜龍乜龍

我有2隻
不過我話個list冇

有s有兩大回都係得兩件武有

煌黑龍宜家好少人用 個個用豬頭

有得換就換嵐龍算
個pool太撚大, 又已經有好多隻係度....

肥仔

加珠有上三武
夠加珠用豬頭撐血好過

mh最保值就係嵐龍 如果L嗰件可以buff多個大血就好

果隻木屬7*6唔記得叫咩龍果時勁到, 依家做緊倉底貨

話說三日復刻有冇得換 唔想抽

鏖魔
威過一排嘅

威左好耐 都唔係一排

嗰陣啲人唔掛佢就會比人割草

星龍果時都有威下
冇赫拉蛋用佢黎打

Ig嗰啲係外判去淘寶

鏖魔暗埃

歷史遺物

Fate部機加完大獎率都係咁撚伏

好似都威左成年

幽助 阿哥 水火龍女 o魔
想當年既四大天王

暗雅係咪再之前
定係都係嗰個時代

早開少少都得掛
搞咩要搞咁耐

9周年更部都要久d架啦

大獎率0％

今日係咪未放料？

執7左啦 放乜鬼 轉場玩神抄啦

維完都冇新櫻用就上twitter屌山本老母

你都on9, 禁粒掣就搞掂啦
而家班it9同山本一齊食緊幻幻
到差唔多8點remote返去禁粒掣開返server

大介幫你界pad仲想點

不嬲香港六點出

臭雞份工真係易做，維個護又可以出條廢文賺班傻仔廣告費

扑姐維唔維護都出廢文㗎啦

好似係之前

我懷疑原本班IT仔真係走撚曬 而家呢班新人黎
而家次次都搞足12個鐘 又成日出bug

可唔可以有新合作
隔離神抄有天竺鼠車車我好葡萄

上次9周年藍奧變紅奧炒哂舊果班啦

就升好雙啡 下隻升補定血鬼先

同jojo合作啦

今日已經出左6條，之後維護完又1條，mh情報座底3條，垃圾日記又1條

仲執緊

不過照翻尋日嗰時間可能要九點

日撚日升一隻竉又一個po 0攻略 逢難就必唔打

吸血
pvp 打龍 都有用

👌🏼

diu 佢執笠咁耐 俾d料人睇下先唔得嘅

主線可以既就盡量推去暗黑724 可以刷黑朱
後面難度係次元級別

D情報公布時間時早時晏

「逢難就必唔打」
唔緊啦，睇得扑姐個啲玩家都唔會打/打唔贏架啦

6-9啦保守估計

執柒左就喺度懷念過去推po 永續pad

快d俾珠我轉

味又係拎粒石就熄驚

以前成日都睇扑姐等出po 睇留言同埋唔識日文等佢翻譯 依家都會睇 但係碌一碌就算
有時做扑姐做整合都好嘅 睇得舒服啲

升完血鬼諗住升杏仁

7103幾超班
可惜是水屬
水屬無人玩

有料

櫻更新完玩得

冰咒 2倍血半減盾

金獅子 撐血 加 盾 加 攻buff
好屈

新入坑無抽MH 喺唔喺應該要抽返幾手做武器

多謝支持扑姐
上面好多被扑姐拒絕，因愛成恨嘅盲反

金獅子裝必追

124都有上場機會

木隊必追金撕紙

嵐龍cd變5
新超覺加埋4sb
17000血
做載體一流
可惜是水屬

勁撚到

光式必追拉

真係入得

木隊必追 金獅子武
光式隊必追 光海竜
水隊必追 水嵐龍
代補充

新po招fd子

冰咒龍上t0

又要課金追

請勿放山埃資料⋯⋯

識玩一定玩冰咒 2倍血+半盾

最撚柒

搭海魔女

1件裝已經6粒抗性

個盃升左足足0.1%

唔是講笑⋯⋯
好多寵都大BUFF到出得場⋯⋯
有啲將會成為人權寵/武⋯⋯
想知再講⋯⋯

啲料多野到碌都碌到手指攰

金雷公應該帶起雜色隊

想知

講左死全家

咁我認你做我個仔先

更新完之後 有新廣告睇

哇d上修多到

就咁睇唔少都上修到追上而家d角

改動太多好難消化 等YouTube仔表演

碌極都未碌完

要痾煙了

海竜9cd全解
米奇 蛋龍難民要追了

主動 隊長 覺醒 三圍 裝 乜都有改

掠水狗 又呃錢

原來實裝埋

金雷公夾拉打士郎

勁到

跳埋2技 就7sb⋯
未120、未食hp++都成萬8血⋯
呢隻有潛力⋯
不過都要睇山本肯唔肯強化水屬

屌 成個pool單吊就係呢隻

下，fate 邊隻勁

唔玩光式隊咪唔洗追

冇 純粹想抽

換定先 奶牛有用

pad 果然無令我失望
mh 上修到咁之前抽落個d 又可以拎出嚟玩
好開心

仲等 上120lv 啦

冰咒2血半減
不過水隊冇咩勁隊長夾佢

以後唔賣嘢了
隻隻都會冇啦啦buff到曉飛咁

好似除左閪笛齊pool

水屬無隊長唔值得升，最多strong hold

海魔？

你之前抽左幾多

唔亂吹奏了，一陣又好似春日野櫻咁比人binC
明明我係認真點評

黑龍改到光式咁
技又短左，高攻

等海魔女上修

想問下點解會咁，係咪因為我用緊第二個日本ac 黎更新？

差金獅 神光6*同隻鳥

手持得一隻七星

好似兩pack

Cool池證明左你冇錯 不過係用武裝

執左

兩pack齊pool嘅歐洲臭狗就收聲啦
叫班4gaylo嚟屌你屎眼

有額外5秒再2倍
瞇埋眼都轉到

有黑櫻暢遊機構城隊抄未?

準備cap圖鞭你同條廢老

冰龍隊長個人黎講不太看好⋯⋯
得個硬字⋯⋯
唔加COM，但仲要10C先有最大倍⋯⋯
又無追打⋯⋯

最睇好邊隻

根本隊長技呢兩樣都冇就係死刑

鏖魔雜色換隊長應該玩得過

好似有8成鑽率 唔係好記得

收聲啦冇人想知呀

DLLM 山本今次改哂全部龍既係8個潛覺 上次仲講到咁大口氣 垃鳩圾

CM隊都有用啦

話說神魔同鬼滅合作 啲角色圖全部同pad一樣嘅

一向都SH先係最大贏家

原來冇黑龍

呢樣要問神抄大陰莖先清楚

上次話改埋下年quota

正式宣布雞櫻世一

睇唔到廣告開box

Mh得呢堆 要抽了

上次buff 少少野呀支呀蹉
又話傾又話已經buff 埋下次嗰份
而家

到底有暢遊隊抄未

唔buff邊有人抽

buff 完都冇乜想抽

日望夜望嘅金雷公終於改左2turn

櫻！！
原來上修左
今次真係世界第一

黑龍多個7c (都係廢

Juno多個10c （幾有趣 有機會上場

閪笛龍多個 10c 7 10 貫貫 （又似幾大力

冰咒要s+就得2 7c 貫
on9

都係揀返7c啦

啲料太多 我仲消化緊

換閪笛定嵐龍定煌黑龍

抽

返黎啦廢老

邊有咁多錢抽 之後又話大罪龍復刻有新野

得呢啲

冇錢，遲啲就大罪龍

7星點評
嵐龍 2~3，本體＋兩種武
嵐魔 1，本體/武，要用先進/退
金雷公 1，本體/武，要用先進/退
黑龍 1，本體，除非好缺抗性武
浮岳龍 1，第二武
麥浚龍 1~2，兩把武都出得場，抽到可留
霸龍 0，本體唔見特別，兩把武都無特點
冰龍 0，隊長、本體唔覺特別勁，武裝都唔見幾獨特
煌黑龍 1~2，兩把武都出得場，抽到可留
冥赤龍 1~2，兩把武都出得場，抽到可留

抽啦咁多嗲

佢加個10c 好過
反正再10c 先22倍

Monhun=武裝pool

式神/大罪/鍵勇=隊長pool

兩粒心+真係雞肋到on99

鏖魔好撚勁喎
變左做7710

黃金J都返黎啦

我mh 原來得佢
之前魔門配過海魔女打

樓主pin this

睇黎霸龍同冰咒龍係必要1了

考慮下

牙井偷偷地buff哂全世界

非山埃料，這點評可信度高

冰咒得2s+ 都好難落隊啦

燒你春袋啊 喊喊喊 喊就解決到問題咩

冰咒至少一隻 等海魔上修 水隊就飛天

到時唔好叫春就得 唔好話無抽無留

超覺揀sb囉 咁多要求

黑龍睇落幾勁wo一陣睇多次先

唔使講咁撚多 全部七星各一係我嘅宗旨

點評以目前環境作考慮
未來變化不作參考
投資者須注意， 所有投資涉及風險

L同九筒冇得乘架喎

抽到就話留啫，特登換黎放倉仲ON9啦

廢老 呢次我撐你牙
我就覺得全7*要2隻就夠哂 到時唔洗左叫右叫

希望冰咒龍飛天阿門
想當年靠佢打爆裏修羅
仲記得必中包抽到 勁感動

新手未抽過嘅建議一律抽兩pack

5 6星都有用

我都係

想聽分析

有無6星點評

今次既 唔抽 抽小小 中課 重課
諗住定幾多pack

出咁多次 齊set係基本

3個黑幣換隻狗送skin?

唔抽=兩pack
抽少少=2000石
中課=7星各二
重課=7星各四

真 派啲免費石 抽幾下都中啦 機率咁高

無睇一陣又熱門

mh係咁多個pool最易出7星
抽得好舒服 一陣就幾pack

古池表示全部0-1

咁都係唔推了

有無5星食評？

廢技

真鑽蛋多 觀感好好 唔會失民意

有 0-1隻

新手想問下
唔識打日文
可以點search番自己box mh寵出黎

個新珠皮幾正喎

兩pack算了窮到食風了

モンハン

モンスター

聖誕龍關 開9至10

好撚重口味果然冇春袋係唔同啲

我打もんは

打芒亨唔識顯示 好撚廢

唔識日文學人玩日文驚

要用黑章換，好似唔抵

屌你啦 Mario 都要有中文版啦

對唔住 咁我走返去玩泡菜game

抽latte

啲con屎都冇撚用

iOS可以更新未

啱啱10抽又射落海 屌

山本可唔可以順手改埋士xR做4色
好難玩

渣架

我火法你冰法 差個盾槍

用日文鍵盤（打英文字果隻）
打返個mh嘅日文拼音
竟然search到 巧happy

屌你

做乜姐你

我弓

好惡 Sorry囉

冇轉一日 個手唔受控制

仲差23碎 這麼近 那麼遠

手持三隻黑龍，係咪留一隻得

弓全驚得一個人玩
btw你幾時又番黎pad大家庭

玩咁耐未試過兩彩
就算必中pack都未試過

粉餅人是韓國驚？

一直都有玩 冇上水姐😂😂😂

我就歐

聽日就可以換冥赤

召喚軍師，mh 邊隻要

死靈真係好勁

講韓文架啲餅

我就爛

唸唸下 有乜職都唔記得了

係 當年iphone6s 未試過成功5連
電話殺手

重課起碼七星各兩頁

之前第一次出mh個個都話大獎必中 點知一完mh變垃圾 連裝都好似冇乜機會上場

近30抽前後50抽3隻latte

Mh新裝有冇邊件有用？

哇啲餅咁色情既😯😯

我轉轉雙斧好後尾砍掉重練

諗緊留一隻，其他攞嚟換金雷公同冰咒龍

屌你滷味
我屌fatboy

揀完2s+
廢過廢老

淨課必中，其他換

仆街放mhr 流料勁好玩

覺醒係零上修空間 笑撚死 貫同L冇得乘 加埋用成14粒珠
分開又細力到rjj 今時今日都係垃圾

去gamewith 到copy 落去pad 到咪得，我成鳩日都係咁

細細聲喺度講 我有個zip檔放佢啲相

廢老銅j 番晒黎

我想問係唔係未更新到？

玩緊了

#308
精準分析

你同黃金go 都番黎，好感動
歌大幾時返

我係真新手

佢？！佢要六個月後先返喇！

借問聲黑雞速刷隊有冇template 抄

差鏖魔 赤龍 浮岳 千刃
唔想再抽mom hun
唔好再開pool好無

mh復刻=無限制虹玉

比個tg黎

衰咩坐半年

點解我上app store
佢話開發者削除更新唔到？

金雷公仲係5色無心陣有D尷尬
不如+埋回滿血啦,如果唔係好難拎出黎打高難度關

有
雞 雞 雞 雞 雞 雞

執左了 上年9周年marvel蝕到仆街

你係咪覺得自己好撚好笑呀屌你老母

營終

又典呀

玩緊喇啲人😅

你唔尊重女人⋯

櫻實裝咗 冇人玩?

等緊片

點解我更新唔到

煌黑龍鐮刀無buff

日版？

暗式入櫻，有隊抄味

Bring me 行山MT!

無人玩咪...

送比呢度既4gaylos

MH每次復刻都諗起當年第一次出果陣7星得嵐龍同鏖魔抽, 又未有交換所制度
一路抽左1000石, 兩隻龍毛都冇條
呢個時候企係人生十字路口...追 OR NOT 追?...
結果我選擇繼續追...否則1000石=射落海
最後追到成2000石先齊兩隻各1收手, 一怒之下賣柒哂D 6星
跟住第2次出竟然多左7星寵, 仲要之後不停復刻不停加...
每次復刻 = 提醒自己第一次果陣做左超級大傻仔

廢驚執柒咗

唔想入系列神⋯太cheap⋯

留名

Yes
原來係app store換咗日本但apple id未轉
而家得咗了
唔該晒大家

用返之前嗰隊
垃圾個超覺轉大防廢就得

未改已經扛左

得隻系列神跟到

我頭先都係咁就
你試下apple id都轉埋做日本地區

黑龍入黑櫻隊
無用 不過爽

得隻系列神跟唔到

fate d武裝好似仲有用過mh

未試

本身id同AppStore已經係日本

夜啲先

我又想睇

好橙

咁我唔知鳥

係咪一開始down同你而家個apple id唔一樣
之前好似試過

respect

撞光天夠唔夠力殺

Apple id一直都係同一個，但係地區同電話就次次唔同 今次東京下次京都 電話就上網抄外送茶，邊間啲女索啲就寫咩冧巴

唔開櫻4串暗冇天降可能會差少少
開櫻必死

我都係 轉唔撚到番去日本地區 屌

你試下登出apple id再重新登入
如果重新登入佢轉返香港就轉返去日本
試下

apple id要上apple id網頁轉

煌黒龍係咪得罪左山本
廢到

件裝勁味得

洗乜 手機setting咪得

SAME 跟著第2次追單吊滅盡龍
抽撚左成打鏖魔 其他差唔多10隻先中

復刻到依家都未撚用完啲重覆

頭先我手機顯示係日本
上apple id個網佢話我係香港

黑龍第一次出件裝tier0咗幾個月

可能佢玩mh瘋狂俾煌黑屠

gaylo睇乜

各位gaylo請注意
28歲少年因搞基患上腸癌 屁股被縫合 只能靠糞袋排糞

你咪話
琴日見琴行山MT個兩個男人互flirt差啲差唔住block咗佢
真心頂唔順啲死gay佬

成個po最基就你
你一上水啲生面口又唔見曬

屌 手機轉唔撚到 世界末日啦

得咗啦我終於入到

頭先我都嚇到個心都離一離

屌你滷味死廢老

係咪重課驚黎
重課我就唔入坑了

金雷公改到幾勁喎

有冇人從未中過juno

要追咩

真？

0課驚黎

#308

0課競技場唔夠打

係咪架，你唔好呃我喎

有冇教學啲名要點對

想問金雷公改到咁
土狼rider係咪變左蟹貨

咁要玩monster hunter rise

0課有0課既打法

金雷公係咪點都要入一隻

有冇黑櫻隊魔廊跟

冇記錯果陣好似呢個日子MH 第一次登場, 成抽金剛棒不能盡錄FYR

呢度一部ps5

小紅書

超多女睇啊, 雖然應該大多P出來

冇興趣知

新skin搞到好似轉木珠識回血咁

依家仲缺唔缺mh?

2000石 你課咗23pack?

港女定大陸

轉晒日本apple id 用埋vpn都更新唔到，可以點搞iCloud backup 大法都用埋

感覺上係 勁到癲

雜色隊

咁多人識用港幣課平金 但又唔識更新

其實兩隻都廢⋯⋯
不過扑野士郎更柒咁解⋯⋯

Ching唔好屌住，幫下拖先

主要大陸
但白滑大波長腿就得，理得佢咩女

再試多次先

雜色係信仰黎

跪求1699 or 1700
有冇ching可以割讓

想睇

Juno好勁喎無限loop暗掉落
試咗試個掉落率係幾明顯

Buff到咁姐係遲d有隻仲勁既出

倒錢落海係無價

其實啲圖冇想像中咁好j

Ok blocked

Fatboy 又hide咗相

係 畀我嚇親

大波港女激凸好能淫

預咗 但衰鹹濕

上個post 咪叫你留id 又唔覆機

Sorry 應該missed

更新到但變左咁係咪g9g左

樓G想點做乜pin我

係咁兒po少少

唉 最尾嗰張真係

Why...J下大陸G jar wor...

屌 呀 聖誕龍冇得射

仲衰過gaylo

鏖魔，2021雜色年

細蚊仔先鐘意呢D

做佢同學仔一日要打幾多次灰雞

added

大波港女人妻做你老婆，你每日吊佢幾多次？

Accepted

咁撚硬 用極練隊野先

無連過 fb twitter line?

突發，有聖誕龍打

話說先前幾次mh都抽唔中隻冰咒龍 想問隻野依家仲有冇用 唔想再抽 10石機好痛 唔知換唔換好

你搞過d咩黎
del game重down?

仲難救過舊年木屬

喂隻彩西打唔穿 屌你老母

有冇隊抄

個聖誕龍關發生咩事
咁唔友善 邊個會刷

Icloud backup左轉左apple id 更新左就變左咁

關聖誕龍乜事 硬到痴左線

硬撚到
你不如咪撚出啦

開左

最後BOSS隻聖誕龍打唔入 CLS

屌你老母9+3+3都打唔入隻聖誕龍

打唔入喎 痴線

呢堆相好似好耐歷史, 成日LOOP出來, 條女應該做左人阿嫲

招人協聖誕龍玩炭

又再証明整PAD班人真係ON9
整撚完都唔試就放出黎 有體既快D入去R下等賠

經期輕取wo

下。。。
用暗式秒住過
亂入左兩隻彩fatfat

聖誕龍有冇資料?

俾狗玩

唔係刷呢d要用正攻隊話輕取呀

鬼唔撚知咩正常人都用快刷隊啦點會用正攻隊打哩啲素材關

我已經好比面用水柱system入去

Cls 後面打咗勁耐

一分鐘一場

呂布快刷

硬撚到

砌到刷極練咁款

雖然好撚嘔心 但姐姐真係大波過一半港女

極練打法

極練隊協力刷 fatfat

佢呂布食42億?

屌你咁都有負皮 你條撚樣鐘意飛機場定50路

有了

一護打哂

要協力打聖誕龍用重力打死佢
山本真係cls

唔使 大力少少咪得 成功消左千五體

最尾20億血5億防?

兩師龍，點gun呀
會唔會太離地

話說鷹騎士件裝有三粒金屬龍殺

輕鬆。。。

是但啦 極練隊拉橫

神裝

我米奇老味個隻都3強化殺，再繼2強化殺

我知 CHECk左

之前唔係換左隻比你咩
定係換錯左比人

用雞櫻入聖誕龍試隊無為意咁高防

如果有無天降章仲快D，基本上1c就得

一隻暗殺者食三粒killer

之前有人換過俾我 唔記得係咪你
對個角色有愛 想組一隊 目前差2隻

差一隻

唉打唔贏，唔想砌隊，唔刷了

好抵刷

應該好易砌，daisy繼3殺武器食42億
頭尾無慘
中間工龍
5turn岩岩好？

我屌,用垃圾隊刷唔切 仲有200體

極練隊

啪左2石刷

刷左45場左右

好彩你哋有講 洗晒啲體

協力應該抵刷好多

廣告加2石

但慢一倍

你地d快刷隊長 我一隻都冇

好爽勁缺聖誕龍

金獅子係用本體定武器？

當極練咁刷咪得 大把隊形

一護or米老味隻暗鴨都無？

真係好爽 射撚曬啲體
無其他野好打

砌完就完咗

r土狼有五色加速都仲有得玩
但係冇
所以可以收皮 做裝

最後一分鐘先知有聖誕龍打
拿拿林拎極練隊打

應該日日都有。。。我估。。。

EVA幾時合作呀

Pass有得打

仲要次次更新都LOOP呢個現象

竟然用靈央

多謝大佬

出隻劍介 8星角色

原來有

你老味miss撚咗打聖誕龍
今日又睇少咗次廣告
蝕撚晒

真 走左去打機 完全唔知今日更新完就有

BLOCKED

仲有冇多啲

咁識貨？

J出血

我聖誕龍打咗半個鐘
山本又迫害新手

一場？

想問點解今次ranking啲人要用lock珠技？

會洗珠走掛

下關lock珠 lock定會快少少

屌 係咁炒魔廊

一場

唔打呢啲非固定杯唔清楚 用左個掛字都比人負皮

本身以為好撚易諗住固傷攪點，點知要係咁開萬磁同轉九筒先攪掂

19分鐘

點解唔出返去再執過隊呢

19分鐘？？？

畀著我就走場

唔清楚唔好害人

遲神

我一開頭5隻勇次入場 見到2隻即走 然後換左普通射擊 禁一下都冇扣過又走 然後就即刻升一護打

原來賣晒打返黎嗰D米奇老母

穩了穩了

用返刷裏修羅隊cm隊刷，啱啱得返1分鐘入去打返場

又冇肯定到個回答 點樣害人 講完佢就會打？

就夠鐘先見到咁岩又撞到聖誕龍驚轉第二隊又未必遇到就廢事出番去。 同埋剩番應該都係頂籠打多一場

上網check左下 呢關唔係血多咋咩 要打19分鐘一場？

其實孔雀王有咩用,屌你3個貫都咁撚低攻 仆街我用進化紫薯轉貫都大力過佢

未刷過極練

冇
撚
打
到
呀
屌

原來cool池俾人追擊
邊位恐同巴打，出嚟認咗佢

講時講, 佢兩個D片重複度真係幾高

抄啲唔抄啲 唔係全對應

兩個唔係都係抄㗎仔隊冇credit咩
有咩分別同有咩好屌

之前睇gay池先,慢慢睇左saki就冇睇gay, saki把聲夠仆街,好撚想聽落去同埋感覺詳盡過gay

印花

多數都係d橫排隊 壓血隊

錯過咗性誕籠，有咩攻略

強化殺手

又好似係, 通常係D日本片彈出來先, 跟住過兩日就到佢地
成日覺得D片睇完又睇咁

30000石 2隻彩
薄荷同狐狸
太強了

冇天降 哇你老母廢撚到 但招技幾好用

佢俾隻奧丁龍恰

第一次打到boss,重有7turn先有盾。開cm技會唔會一下打到50%

tag條柱 小心唔好消全體

驚咪單體打柱

就咁睇如果唔磨柱應該可以重頭來過

係喎,醒唔撚起

你組隊咁既野想點
Btween, 隻cable真係好樣衰

我攞黎打垃圾關,咁應該要點組

好似好重防喎，唔轉貫通基本上淨係扣1滴血

打乜先

大聖誕5億防 細0

saki成撚日抄架仔片唔俾credit ,上面有位ching都講左，所以我唔太中意

垃圾周回關 根本黑鳳凰都未有好既隊形,連掛都冇人掛

冇計我轉珠廢

靈央2CD產心解回, 最岩入去
係SB少D要靠其他補數

其實都預左個個不停互抄,反正都聽唔明日文,咪當translate

唔係呀，係apple 個設定好戇鳩
我7點都搞左陣，我轉撚左幾次去日本都係日本app store 但顯示我仲係香港id 但dl 唔到個app,轉左幾次都係咁
咁我轉返香港再轉一次日本就得左

買左兩個278包包

中左泡芙

兩招隊長技錯晒

阿良木 我鳩揀 唔關事

希望聽日可以抽到一隻七星

但係睇saki直播抽蛋d片幾好笑
其他d攻略片其實大家都差唔多 當有人翻譯囉

有無人掛隻冰咒龍比我玩吓

仲未有櫻隊抄
無黑鳳凰啊

我成日便秘放親屁都係腐臭味

岩岩搭地鐵放咗一個好很臭嘅屁成架車都定撚哂機咁周圍望

對唔住篤屁係我放嘅

都叫咗你事前落潤滑㗎啦

尋晚屌完你 返去洗極都洗唔走陣味

原來啱啱你條撚陣味係佢d屎味

saki 把聲夠鳩屎,講野唔正經,如果佢開podcast,我諗我都會聽下 條友上次抽marvel 出左10幾隻猛毒,抽親都出,笑到仆街

用緊鋼絲刷洗潔精刷緊

有無管理員好多gaylo兒童不宜

總有一天⋯
我要把基佬從這個世界驅逐出去⋯
一隻不剩⋯

仆街
班gaylo 係咪返齊晒

唉 仆街聽日test都未睇過notes, 好彩吹水科

又變左gay post

成班gaylo屎眼互屌

等緊屠龍 完全無心機轉豬

等做抽強師 然後又可以跳樓

CC讀成點

等畢業 已有firm offer

搞乜9, 頭先見你話等盾, 好似未入10%, 點死法

希望頂到

已經放棄咗FYP

上番咩U

ust

艾主席

畀你哋會揀一號裝定二號

要準備做毒撚？

咁你又誇張左 我見個fd已經做左個幾月fyp

本身就係 唔係準備做

250 石中左士郎 2隻櫻 3隻遠阪 一隻金閃閃我想要saber呀

你老母41抽中7隻仲想點呀 我20抽1隻鑽呀 屌你個閪

我儲左半年石忍左好多手架

冇人在意你個過程

廢佬
Pin #308
Thx

扮咩半年姐 牙介25 25 又109 咁送

冇豬轉
那有心機溫書

Ok

星奈光係好女仔

度緊雙邊冰咒龍可以用咩隊員撐回

不知火舞2p得唔得呢

3520 久違了

水隊除左佢真係冇野撐到回

唔覺玩到
技長
冇加c冇追打
長期要心珠

跟鬼一樣

暴死倒計時-6

未開始

Fyp兩個星期搞掂啦

左抄抄右抄抄得啦

2

呢d垃圾抽幾下都有唔洗咁介懷

其實都冇乜落場機會 火隊都唔係好興玩章魚燒

火隊加珠裝競爭都幾大

多數都係魔女裝架啦

火隊未必㗎 廢鐵人火車開完睡魔女再開技睇運數中間出唔出水珠光珠

都冇機會開到2技架啦

如果你打魔廊果d

上三 superone腰帶

仲有神滅爪

幾時再開番任射0體金屬龍呀

2抽中咗泡狐同雷龍正

係喎 開pool
唔係星期一真係唔慣

免費兩抽全金

15蚊乞E包中埋無嘅七星

可以pass了
上次抽左800都冇
今次兩Q中

武裝勁到痴線 我都中咗

我米奇蛋龍難民
要佢本體用

又好似代用到

鑽率好低

Dllm mh都係金蛋機

心郁郁 想抽中2% 搏慳返啲大印

中鑽先係新聞

有咩要追

講台版有冇

想要隻閪笛龍收藏

唔抽了參與下就算

有

咁我去買多包乞衣

嘩屌 諗住四成金蛋率應該好d
點解可以三抽全金
屌佢老母

本身有

五中三冇用的鑽 哭左 同兩個半鑽冇分別

三抽正常啦6.4%機率全金 輕鬆

都話成個pool剩係差黑龍同閪笛搏一搏慳印花啫 唔係咁易架藍師傅

真 買埋乞衣包又金

原來我有米雪王唔望交換list都唔知

咦隻狗可以任換

今次好撚歐

兩
金
係
免費抽

要複數？

要換6隻，感覺到佢係人權寵

諗住換多隻囉可以loop

我差賓州龍同金獅子
今次抽到海龍

5抽3讚，歐能到

橫掂虹con有剩

7星木暗仲有冇用

雅典娜係咪要換兩隻

覺得用處不大

信廢老 換咗兩隻保平安

5抽全金

我見con屎多 話晒sb裝 換嚟冇壞 新手唔使勉強換

港台冇咁金

換1隻傍身算
呢啲野十年都唔見出得一次場

5抽都金
on9

有冇邊隻係賣底褲都要換到翻嚟

想g
有邊隻係大獎
利申，暫時5抽全金

首選嵐龍

追唔到雷龍
有冇必隻七星要換

10石1抽好貴

冇霸龍，煌黑龍，冥赤龍 同雷龍
應否換or追

係咪賣底褲呀

你講金雷公？廢到喊

我賣原味要？

2個送抽 金
2個2石 千刃+UFO

超激當：嵐龍

激當：o魔，鐮刀，6458

大當：海龍，5188，風漂，碎龍

你係咪買啊

原來叫海龍，自膠

火車隊想換把神滅爪

我認真寫
樓豬pls pin

火車隊唔撚用神滅瓜架喎

嵐龍係當水版魔血玉用？

名都唔識 有幾認真

四金一鑽有大獎心滿意足

我見有啲隊會繼佢咁

晨早流流就....

有玩開水隊，嵐龍一號裝係咪一定要有

你想夜媽媽嗰陣都得

魔血玉還魔血玉 嵐龍換嵐龍

一個防雲一個防封條
而且嵐龍本體20000血
點都要入手 由第一彈去到依家
佢都係最大當

換埋冥赤就齊pool

啱左一半已經好叻

.........

嵐本體/2號裝
1號裝冇咩用

舊機真係冇野好追/換

最值得換嘅 係宙斯獵人

1號裝靠佢過裏魔廊

睇錯，2號

班gaylo 冇分性別地域時間

金蛋機

6458用途何在

雙必中加乞衣包加黑幣包
換埋冰咒就收工

個個抽蛋 我打盃

你老味兩抽乞兒抽都係金

壞滅爪係咪比豬頭取代左

忍多三回合先大大力車落去
其實係驚走火

我覺得係變咗下位代用

買4pack石 直接轟晒落去 個觀感會好啲 好多鑽

6893呢

4pac

你PIN自己咪得

非洲到想喊

唉燥咗
次次想玩海魔女都無人掛
仲想try try冰龍*海魔女

特登轉港版買 16蚊金
11石好彩抽到全解武

最新鑽蛋 比番d地位佢

早咗一回合開解覺
比佢打一吓先 可以比妺妹回

Sb+兩個隊回復先係重點 得絕劍有

幾時肯幫我打啊

挨過呢3回合再講開im 秒

龍殺 橫排 兩行火 總會有rank用到佢

邊度多鑽呀

發咗達？果然讀cc都係有錢人

抽完好後悔

我想幫你打我人稱pad界拓也哥

如果要應付毒撚龍轉轉轉
濕婆換磁能線得唔得

最後兩pac留大罪龍好過

你個仆街仔又攞啲學費去玩

fate都仲可以等到4月頭出糧
Mh開得3日 唔想捱麵包

金雷公我屌

芒享值唔值4劈呀係咪第一次抽？

利申乞衣抽

到時冇就唔好叫春

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

咁都叫非

有冇第二句呀死老嘢

想追風漂麥盡龍 之前冇乜點抽過

咁邊隻開盾頂魔王半血斬殺？

臭扑跣到我連續Fate MH都抽垃圾
有1%想反扑了

sor lo

想25

我順便屌埋伯母

教主唔好

真 asso一大 前途無量

下上次抽 9成鑽率

凜武器

包唔包拎冠

交左sem2學費十世點樣拎學費抽
molamola 等完sem翻工 宜家彈藥所剩無幾

開完打魔王個時儲返咪得

換琴定閪笛，利申偵探難民

到時叫春就唔好話冇抽

有冇諗過用痴火龍武

琴 笛還可以用大蛇頂

係都斬龍啦

準備龍體煉成了

好﹐斬佢老母

唔好衝動 呢隻都唔差
起碼係7星

有其他3turn威嚇裝，雌火裝放唔到落隊

都ok啦

同偵探差幾皮

可以試下浮岳龍武 好似4T

24歲女與17歲胞弟脫光浸浴兼合照 同事：O晒咀！

咪姐係笛囉青

差兩皮姐 唔好咁

依家問緊換佢定嵐龍

以後都見唔到佢啦
十石機mh 老是常出現

都唔算錯嘅 之前先有叫春ca

又好似係

屌你老母

用佢不如用黑魔導

⋯

...

你係咪用錯acc 覆

又

..

講好唔提㗎嘛仆街仔

搵返紀錄原來上次抽mh都唔係好歐 三抽先得一隻七星
33% 弱弱地

掛左

冇簧龍 吹脹 估唔到打盃老是常出現

岩岩先講九成

九成鑽 3成3七星

你有正月果隻 一樣

一陣搞到廢佬又走
廢佬走，我都會跟住走！

懷疑你哋同一個人黎

死廢老

講好咗唔po四支

抽左好多 原來課左4pack 都係差3隻7星 嗰時剩係換左一隻嵐龍

條撚屌陰陽龍未升技

嵐龍咁勁

又撚新手

抽到嵐龍之後 宜家用情人零龍換到又未有嘅得雷公
諗緊換唔換

乜鳩又撚乜

唔是廢㗎咩

唔知之後情人零龍可以換咩 驚蟹左

笑撚左
兩抽免費抽之後一抽中target 比我隻女權用
收得手

買埋兩個乞衣包都係金
五抽都係金
我個遊戲係咪壞左
屌

想知有咩寵/武裝係必入手

我都係 六星嗰邊機率壞左

火隊神裝：神滅爪

呢個本身有1
岩岩抽多左隻

式神之後，再無神爪

神滅劍都勁

玩暗隊juno個硾值唔值得賣底褲換

O魔有咩用

唔洗留本體？

同埋嵐龍咩武裝好？
定本體

唔使

好勁呀個鎚

射中級得1-2粒蛋

抽飛好過抽mh啦.10石

黑蝕龍個鎚都好勁

琴

賣底褲都要換

垃圾炭磁隊仲用緊

啱啊
做咩要比多4粒石 抽金蛋

繼左落隻10抽龍到 好爽

本體要等水隊起飛 要用先退基本上長期做裝

是 暫時暗隊最短全解裝

光隊係咪要一定抽到碎龍轉武裝

水隊既時代

呢個真
抽5抽飛有5甩金，mh得3甩，蝕左2金

計我話 梗係抽sgf
想換乜就換乜

忍唔住課左劈
8抽
海龍 煌黑龍 火龍 麒麟 泡狐龍 黑蝕龍 千刃龍
好似唔伏
最緊要抽中左海龍 6星入面既大獎

考慮緊用唔用曬啲大印去換
但暗隊sb好似又唔成問題
自己本身都有4暗＋豬個武裝

咁冰咒使唔使換俾分身抽走左

系列神換到d乜？

一裝還好 廢技

赫拉蛋龍難民
砲擊破超根快刷
本體大版面高倍

煌黑龍應該點換

三黑換走三黑龍

有冇人刷性蛋龍

好想要冥赤龍件裝好fit 暗式

加多兩個0龍囉 或者可以再換走個雷公

大版面都係用黎轉姐 個隊長技係點都唔緊要啦

扑教今次損傷慘重

屌佢老咪到今時今日仲單吊緊
果次黑龍第一次出 抽左6隻黑龍都冇黑蝕 勁on9

主要係武器1 2
本體算吧啦

又有聖誕龍打

4143有無用抽左隻金蛋

係新手
好cute呀

過氣裝 三毒宜家周街都係

雞櫻魔門點組

牙bob聽日就會出po 3抽中讚

啱啱刷完宙斯獵人 冇體

上次換左嵐龍做武
今次抽左兩隻做大印

咁唔升嚕 由佢攞係度

你無三防既話有用

連續出咗7隻鑽

有雷神/ 蜘蛛俠武仲洗唔洗追神滅爪

你又po一陣109又哭喪

109點解要哭喪😅？

唔同用法 神滅爪自己有加珠

唔是有個人冇火車咩

個爪洗唔洗夾硬換？
有火車

一講起火車我就諗起Taylor swift

109齊pool、齊圖鑑😅

咁邊個之前見到火車就哭喪負皮人

有機會跌兩隻虹

咦 夠鐘喎 用無慘ok?